有無巴絲14 15號係台北

我自己一個 方便一齊食個飯 有個伴

兩個巴就不了~

住邊頭？

你巴定絲？聽日可以

巴打 我都係一個 不過我今日到左

I'm going to Taipei on vacation at Christmas and for easter. Feel free to join us

我住西門町
聽晚走啦
我係巴

巴打我好餓⋯我北門區一唔一齊食消

Tg say

你唔介意都可以一齊食
你住邊區

加唔加我Tg傾
點解你搭0晨

我16-18

我即與比公司叫左黎
不過決意擺工

Btw夜晚幾涼c da著多件先落車

我17，你呢？
但我無plan過，唔介意帶下我食野

好耐無黎
係咪話食日本野好正😂😂

Btw你仲未加我

今日去松山文創區行下

有咩行？

悠閒 文靜地方 影下相 睇下展覽 有書店 coffee shop
好大個園區